一人一件你最後悔嘅事

出世

Chur人

細個無好好讀書
成副心機去晒玩

431個名

知啦 但唔洗個個po都jer住嘅

我都成日chur我男朋友

Me2
想自己無存在過
自我厭惡但自殺解決唔到問題
因為仍然會有人記得

甚至俾人唯一印象
會停留喺「自殺左個位」

同你啱啱相反
中學冇玩死讀書

個個po都有人講

做毒撚

俾你講咗

未夠30日唔比改

我無好好咁計劃將來
淨係掛住開開心心咁過日子
得過且過

癲雞

用咗condom

有時依種反而係一種幸福

chur人

如果冇出世 可能唔洗承受咁多野
甚至諗過自己喪禮 可能得3 4 個人會係到

We know that feel

大家用不推文回覆啦

好羨慕d人識balance
中學有條女 唔係特別乖 但係又好讀得書
最後入咗hku

打飛機

唔能夠令佢快樂

放走最愛嘅人